我份人好懶 星期日遊行直接終點等

行全日不了 又熱又攰
直接終點等大家

行得好慢
你最好企終點企成日

坐海皮 好過俾警犬浪費體力 人數先係重點 出黎就得

我行埋你果份
肯出就得

太早行真係消耗好多體力 想有後續活動就留返D體力 可以出黎政總坐住等